====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus qu ' un concours d ' idées , il s ' agit donc d ' un appel à projets de recherche et développement (R&D) dont les productions seront de nature à éclairer la décision .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

